TVB明年平均加薪3%及一個月花紅

無綫藝員黃心穎、楊明、莊思明、伍允龍、劉穎鏇、張名雅等晚上在將軍澳電視城出席《TVB職藝員聯歡晚宴2018》，晚上招待超過二千位員工享用盆菜宴，集團行政總裁李寶安席間公布加薪幅度，平均加薪3%，及平均一個月花紅，職藝員接獲喜訊齊齊歡呼。

對於公司宣布加人工，心穎稱藝員與職員合約不同，沒有份加人工，但戥同事開心。可會要求加騷錢？她說：「又冇，情願要多啲機會，好過金錢。」

做藝員好似好低 低薪，加3%，好少

仲有多餘錢加薪? tvb 隻股票日日咁跌法

3%一年都係幾千萬

1xk

職藝員接獲喜訊齊齊歡呼

有得加咪算好

咁少 出面中三仔都兩皮幾喇

邊份工

炒左咁多人, 依家平均一個人頂三個人工作量, 加3%真係多撚謝

本來好似4千4人、依家好似3千7人
何來1個頂3個

肥上瘦下

10K都無
好多靠老豆老母養

10000蚊加到10300蚊

今晚唱k我嘅

Op有精神病又唔肯睇醫生

地盤

上面中殃射住